# Network project

Projet NET-2, APPING1 EPITA.

Le but de ce projet est de pouvoir supprimer la pub de mon réseau local chez moi,
En essayant de garder la configuration de base de mes appareils (max, changer de réseau wifi)
